{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061959042/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8 seconds製品FW23 / 32375ALY30は組織感が目立ち、Vネックで首を細く長く演出してくれるカーディガンです。 このアイテムは涼しい肌触りを持っていて夏に活用するのに良いアイテムです。 また、様々な衣装とよく調和した色に仕上がっており、素材は表地がポリエステル66%、アクリル31%、ナイロン3%となっています。 本製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるのでご注意ください。 また、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされた後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗い時に若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると皮膚がひりひりすることがありますので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンは表地がポリエステル66%、アクリル31%、ナイロン3%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカーディガンは組織感が目立ち、Vネックで首を細く長く演出してくれる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このカーディガンは涼しい肌触りを持っていて、夏に活用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを洗う際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このカーディガンは必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このカーディガンは外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンはファスナーやボタン、スナップをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このカーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを着用する際に注意すべきアレルギーの可能性はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣服とよく調和しますか？",
            "answer": "このカーディガンは様々な衣装とよく調和した色に仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんな場面で活用できますか？",
            "answer": "このカーディガンは涼しい肌触りを持っていて、夏に活用するのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 577
    }
}